今晚 8:00PM 大球場 香港 VS 黎巴嫩 ( 2019亞洲盃外圍賽(B組))

有無把打去睇？

黎巴嫩小組首名
香港小組次名

噓

WE ARE HONG KONG

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

第三了，今晚要贏

小心港共妓者, 或考慮蒙面噓

北泡賽多一場

你班友仔唔好再噓

ON

其實香港隊算唔算勁呢?

東南亞個堆國家成日都唔夠我地揪

係西亞熱到死國家, 同日本、韓國、北泡數件先係對手

有無香港係東亞既排名？

今晚學生飛係可以坐邊度

999

等睇連登仔自己high完要香港隊找數

留名待㗾

中國國歌象徵中國入侵香港。恥辱嚟

邊句講錯先?

想買打氣衫入場邊到買？

足總

或者早D入場, 看台有攤位賣
遲入場會賣晒

大把

東南亞果堆
泰國 新加坡 越南 都應該要輸
西亞唔係因為熱到死
係真係高班香港幾倍
就算作客黎香港都贏你
香港足球係世界排名度反映到

就黎台灣都唔得了

數星期前, 香港 VS 馬來西亞你去左平衡時空?

數個月前HK VS SIN唔係DRAW?

電視有冇直播?

可能台妹打氣既關係
香港真係輸係啦啦隊

都痴撚線
政治現實係咁
噓完係咪獨立到？

噓左先

你食飯係咪就買到樓? 咁你唔好食啦
滑波到咁都UP得出, 真係衝出黎柒

香港連泰國都未必驘到啦
唔識咪撚講啦

即係鳩做啦
但又要香港隊埋單

上次罰錢覺得今次一樣？

人地台灣棒球中場有台妹啦啦隊睇, 足總真係要引入啦, 刺激下入場人數

泡菜都有

NBA又有

美式足球都有

點解人地中場休息咁正, 香港咁悶?

金帥重召羅素串演中鋒 港隊秘密武器「黎」料

周二晚在大球場上演的亞洲盃第三圈外圍賽，迎戰黎巴嫩的爭出線關鍵戰準備。獲港足主教練金判坤重召入隊的和富大埔中堅羅素，將是挑戰勁敵黎巴嫩的「秘密武器」，因為港隊已部署必要時將這名身高達1米90的入籍兵推前串演中鋒。

世界排名142位的港足前晚在旺角場約2,500名球迷面前，強陣友賽排名125的巴林，由於此戰是對亞盃外B組榜首黎巴嫩前的最後測試機會，故金帥排出強陣應戰，防線則有獲重召的羅素替羅拔圖，其餘佐迪、丹尼、徐德帥及麥基等都是上仗擊敗馬來西亞的主力，當中以黃洋帶領陳俊樂及黃威的中場鐵三角，成功串連攻守，且甚具效率。

港隊下半場開始作出調動，戰至60分鐘陸續換出佐迪、黃洋、黃威及丹尼等正選，尾段連失兩球致敗，值得注意是教練金判坤上下半場都曾嘗試將入籍兵羅素推上最前串演中鋒，他賽後指這是球隊的戰術部署：「上半場測試球隊戰術，算是成功的，下半場開始換走部份主力，希望保護這些球員以免受傷。至於中堅羅素在上、下半場尾段被推到最前串演中鋒，是想在實戰中觀察效果。」

望勝黎巴嫩主導形勢

另外，金判坤表示未來會讓更多年輕小將如鄭展龍等上場，吸收更多國際賽經驗，為港隊未來接班鋪路。

由於港隊出線的形勢會受到同組北韓對馬來西亞兩場的賽果影響，不過，如港隊對黎巴嫩能夠全取三分，在最後一場外圍賽作客北韓可主導形勢，故對黎巴嫩的目標定是全取三分，而對巴林嘗試在尾段安排港隊身形最高大的羅素推前，演練空襲的效果；惟對黎巴嫩是安排他正選，還是擔當後備「秘密武器」，有待操練後決定。

VIUTV 96

支持港隊，買條頸巾或毛巾保暖

香港對泰國, 2015年友賽去泰國作客, 都只係輸1球
20年世盃外, 主場WIN, 作客打假波先輸, 打假波仲比ICAC捉人

點會無得打泰國, 你都ON

啦啦隊
到時咪俾你班連登仔話係雞
搵鬼做

上次波台就醒

蒙住面噓, 無證據話你唱緊定噓緊

但聲就全部噓